人生冇意義了

樓主你人生嘅意義就係日日連登開po話自己人生冇意義了

人生冇22了

叫春叫左幾年都唔累都真係好勁

其實都係㩒幾個制

連續幾年都㩒幾個制唔係年易事

當做每日一篇

仆你個街一直扮女騙我

認住個仆街

幫我搞掂